咪玩啦林鄭，就連我地上校巴都識得唔亂講野，以免錄音

你仲話考第一

見玩大左就特登放風扮無辜